會然朴初瓏😍入一入黎唔該

準備同囡囡去馬交兩日一夜
有咩要注意 同埋有咩好去？
心急人上

樓主=世界情色王

人格分裂？

宜家你應該有弱智 妄想症

屌你牙 成日都要串我瓏妹

弱化版agger路 但on9程度一樣

我地點都唔及你勁 相差幾條街

食野搭枱前問＂唔該呢個位有冇人＂真心好撚扮野

佢弱智唔好怪佢

佢撚識答你咩

佢a0架咋

喂喂喂 亂講野

Bomi 問下ok?

樓上個班259
瓏妹好橙 識到班辣殺 永遠笑鳩佢a0

青頭仔瓏狗

Hi

講到自己無咁

又燈又橙又a0

Bb唔見左